GAME
{
    // PDA belongs to Helen Young
    
	"MailBody1A"	"Дорогая Хелен,"
	"MailBody1B"	"Я очень близок к одному из самых важных открытий за последние 200 лет. Я анализировал генетический код тех органических образцов, которые мы нашли. Данные, которые я собрал подтверждают мою теорию о том, как инопланетная форма жизни может воспроизводиться так быстро. Я думаю, что катализатором быстрого воспроизведения тканей является теплая живая плоть!"
	"MailBody1C"	"Я бы хотел, что бы вы были здесь и увидели это. Я знаю, вы это оцените. Я попробую получить для Вас СинТэк допуск в лаборатории. Скоро увидимся"
	"MailBody1D"	"Шон"
}
